道地星期日影院：寒戰

行動代號寒戰

乜撚野事

郭富城喺天橋槍戰真係好型

我以為冇人開

冇記錯TVB會cut

真實啲警察啊頭係咪都咁霸道

唔係偷聽器 係秘密武器

第一集都幾好睇嘅

78633 係咪彭于晏？

劇情爛都覺得好好睇

係，正是小弟

寒戰系列算係高質素港戲

一開頭我以為果杯係屎來

行動代號到2018年都未解釋到岀左咩事

垃圾毅進黑警飛機片你自己睇飽佢啦屌你老母

又岩喎

呢套正宗垃圾片
句句對白都懶高深，但其實唔知想講乜
個個都好緊張又唔知為乜
連叫個IT佬返工都要破門，所有野為做而做

同一種人 但對立

寒戰
韓戰

自己人打自己人

思樂冰 好似係

貪曾

好撚諷刺

係屎既話
林加棟一開門果陣飲緊屎？

垃圾戲

都唔知做緊乜

點解要開槍？

昆狗

坤哥

嘜撚野事

一路都唔明坤狗果下其實想點撚樣

想出位lo

乜撚野事變左咩事既

十分認同，個陣係戲院邊睇邊屌

大堆頭膠劇

故弄玄虛 果陣吹咩繼無間道後既最佳警匪片 等我幾幾待

係宣傳吹得快大，影響期望管理
其實幾好睇

popcorn film 黎講算好睇啦

的士佬世界級

國貨城真係好撚型

錢嘉樂

好想執

無間道神級好難比到，第二套已經係門徒

但佢停左車竟然唔即走 等劉SIR

執左死硬 MARK晒NUMBER

睇極都唔知佢做乜

未畀錢

套戲啲張力好勁

錢嘉樂忠定奸？

的士佬

大師兄

呢段又係超奇怪
做咁多野叫國貨城上天橋為左殺佢！？
殺佢駛唔駛上天橋咁揚

的士佬比ak射完仲要無左搵食工具

2好睇過1
1好混亂

交唔到更

JJ

應該只係用黎distract佢地

為打而打

distract 人為左另一筆錢就唔駛出槍殺國貨城

係呀
目的偷狗車果堆錢所以先distract姐

殺國貨城，梁家輝先可以坐正ma

錢家樂又死啦

劉sir執濟pprb先啦

呢幕好GAY 掛住vincent

因為佢係指揮

一個陳生見咁多警隊高層

金像獎最佳新演員徐家傑出場啦！

陳德霖

笑撚死 好似有人數過佢有幾多句對白

咁點解要上天橋殺，貪人多？

梁家輝真係好撚好戲

都唔會一個見人地咁多個掛？

貪難backup掛，個個係下面睇住袋錢，上面得返一條友

而家港鐵都上演緊寒戰

幾時殺到? 係天星?

呢套同赤道都係痴撚線大製作爛片

淫戰行動

赤道難根多喎

楊采妮好正

風塵三俠 賭神
鳩鳩哋嗰啲都好好笑

要 distract 又唔駛拎哂槍想殺佢

但拎哂槍想殺佢又唔知做咩引佢上橋

郭富城同曾志偉呢種聲底，成日講對白會食咗幾粒字

好想打呢條友一獲

少遮掩

鬥chok

赤道膠好多
d韓文中文亂咁飛
真係痴撚線

因為都係嗰兩個導演
兩個撚樣咁大卡士咁大筆直
拍咗三套垃圾出嚟
好彩嘅係唔會有寒戰3同赤盜2
因為嗰兩個撚樣拆咗伙

呢套戲每一段都係為”爆”而做
一開始炸百老匯
叫IT 佬返工要破門
警局鬧交
天橋殺人
後尾炸死個金錢佬
段段都唔合理，純粹為製造爆

碎撚哂都仲有指紋？

郭富城高d

好撚型

想知多啲，做乜拆夥

份野唔係碎咗咩？我睇漏咗定咩

錢嘉樂係鬼？

全部西口西面就叫有演技

呢套野係拍到邊度到邊

煮個麵比你食

等咁耐為左睇華仔開記招果段

同問

Yes

唔知，我無詳細問

利申：做緊呢行

徐家傑啲對白delivery好有技巧，連梁家輝都比下去

華仔果陣瘦到好似有病咁

打晒飛機

呢段射左

呢段對白都幾型

肉麻到毛管棟

好具震懾力

寒戰2唔係又留左尾拍第3集咩

屌你老母香港依家有撚法治

但係佢又揸車上去幫

東邪西毒

彭于晏未死

屌 睇咗兩集trailer，仲諗住會有第3集完到套戲

劉德華講嗰段野特別型
不過望返而家香港真係好心酸

而家聽呢段野真係有d可笑

拍寒戰1果時香港仲未衰到今時今日咁既 不過都好衰架喇

以為班前警察識得識別佢

唔係掛

上上下下左左右右⋯我得咗喇！

嗰時係反國教（好似係）

比中共入侵哂 根本就比支那搞到倒退緊

其實真係幾型

個套唔係東成西就？
東邪西毒好型wor

拍到老廉好on9 不過現實都係咁on9

呢個李治廷條頸係咪有事
成日側起嘅

啲戲好撚屎

如果出第三集肯定又票房大賣

佢五官真係好屈機
好想佢拍番香港電影

李sir個仔咁勁就唔洗做散仔啦

做戲麻麻

成套戲喺度幫香港警察打飛機
我懷疑啲弱智藍絲睇得多呢啲所以個腦先出事

爭餐死為做一哥

佢好慘，塊面勁長望落好似好高，但實際好矮

講嘢好生硬 算鳩數啦

ICAC個阿頭

梁家輝型到

梁家輝d戲完全比下去

第一集係幾好睇

第2集垃圾+幫警犬打飛機

消酸呷，中學無讀過咩！

大丈夫

燒乜野啊 找兩套美金黎啦

九叔

九叔真係其中既代表作
我話酒呀！

真係冇諗過...

寒戰最難令人明白係做咁大場龍鳳原來只係想幫令梁家輝升左一哥..

影評有解過

方有為無啦啦死左

又係時候重溫captv神作

拆左伙啦？

1 真係好睇，幾有投入感

呢樣又係諗唔明，有父幹，IQ又吹到咁高，點解唔去考一粒要做散仔仲有兩集都沒交待點樣綁架欣宜困班差佬

micheal係邊位 ？飛虎?

岩岩係天台果個飛虎

諗起發展局局長添

條友問佢係咪出賣佢咁突然

個風險勁大，然後單野仲要係自己個仔有份

或者咁講，既然背後班友咁大勢力有鎗有兵，點解唔直接殺撚左劉sir?

2集都留左好多野未解

唔拍3拿？

2爛到

政府點會用God Bless Us

國貨城頭髮仲多過班後生仔

呢幾句而家難聽過粗口

要個仔由低做起？

太多位無交代到

爛到痴線,周潤發又回晒塘,個角色又冇用(其實第2集9成角色都冇用 )

睇左二次以上都係咁正

頭先演員表見到偽毒坤有份做，角色係軍裝警

下星期播無間道就好啦

果時睇覺得好型，因為仲有說服力，

而家再拍再講呢啲對白就得啖笑啦
就好似聽到支那講自由民主開放咁

出就出鳩梗架啦，
不過唔好再黎一幕"同步對屌"嘅戲
同埋唔好個個人個樣都係急屎咁好嘛

其實寒戰劇情真係世界級 on9
搞咁撚多野就係為咗做一哥
唔知以為一哥 = 美國總統

咪係國貨城同梁家輝鬥大聲嗰陣抆槍個傻仔咯

前段都幾好睇，icac出場之後就悶左d, 跟住跳到天台個場戲更加唔知做乜

樓上啱，反正都係，直接殺咗郭富城應該最容易